ac米蘭正一垃圾

0-1都算 主場比人吊打 0-2 執撚柒個球場起樓好過

我地上年總數都抄尻佢5-1啦

提子防中原來去左西甲

可以長追對家了

個球場仲有另一隊用

隊波垃圾 冇組織9踢

屌，有VAR嘅話AC米蘭起碼有兩球12碼

當米蘭撚都希望輸波趕走教練既時候你仲買贏?

笑死 補時D傳波 甩到

有VAR嘅話應該先輸3球，龍門紅牌先，12碼係後話

又要踢領隊走

呢隊黑哨波學人講VAR 咪即係共產黨同人講民主

轉多幾球有得換帥，唔好咩

食撚屎啦性狗

蛆黑撚到降班

意假都認真睇

廢到震
柏爾馬仲勁過佢

得佢一隊黑到降班話人黑哨
電話門想拖人落水柒咗

真係好撚白痴，係都要衝出嚟柒，果然係性狗

垃圾都屌打英超